有冇人長用孖展

我見IB 3.5，其實又唔係太貴，但好似大部份人都用嚟抽IPO

長用孖展買TQQQ

細本其實可以用，息又唔係高

好高喎

長用梗係IB借美金轉港元，一年都慳2%。

孖緊球幾

大把人拎黎買債套息
學撚sir匯豐loop loop loop大法

tqqq用到幾多 本身已經3倍

借十萬都係一日十幾蚊息咋，但喺回報係翻倍，自己衡量啦

長期120-150%倉位

錢不槓桿不會多

邊有人咁戇鳩會用IB借港幣
美金1.x%咋

有無用富途借？

3月個障好多買債 etd 個班輸到 翻唔到身

要睇下開到幾多倍槓桿

借grantloan 槓桿息都唔洗比

same最高去到180%

姐係一百蚊買180蚊價值嘅股？

然後再攞舊grantloan做槓桿

你可以咁講

今年美股咁牛唔係唔孖下話

假設你有100蚊資產 1蚊股 孖展最多買到180股
賺就可以賺多啲 輸又可以輸多啲

孖左好似3月暴跌果陣點守

😂

逼住放搞到依家賺埋都仲未夠蝕個d

垃撚圾600 都去唔到

無本生利 錢搵錢
LoopLoopLoop

皮老闆？

looplooploop聽落好理想，但斷一環即死

我由4-11月中長期孖展，1.4倍槓桿。
早排接近30000點道指，分段減哂孖展。

心理壓力大嗎？

高margin 買債？d 債default?最後點呢班友

叻仔

你可以睇返3月啲etd 高息優先股好多跌3-4成

當時好多人margin 2-3倍 ， 個班如果無錢補倉， 殺落黎個下會被斬倉就88

孖80% 過百萬

咁勇?買咩咁夠膽?

玩開7日Short option，長期孖1倍，好難仆街

Moderna!

已經賺咗唔使還賭白頭片，嚇到瀨屎

你望下支牛幾多先
ps, 孖左1球

7.5%

我玩美股， 2.59%

ibkr

2.59%????
點做到2.59%？

1.59% 先啱，你去interactive broker 開個ibkr pro戶囗就得

Oh原來係IB

孖左all in mrna, tsla 同tqqq

Scared?

暫時+25% profit
唔對路收割

有cash又夠膽嘅 補孖展之後咪死揸爛揸

唔對路會減磅ga ma，有孖仲strong hold咩
星期ㄧ先賺住走左堆支車